@Misc{ newcomers,
	key = "Newcomers - GHC",
	title = "{Newcomers - GHC}",
	howpublished = "\url{https://ghc.haskell.org/trac/ghc/wiki/Newcomers}",
	note = "(Stan na dzień: 2015-01-11)"
}

@Misc{ phabricator,
	key = "Phabricator - GHC",
	title = "{Phabricator - GHC}",
	howpublished = "\url{https://ghc.haskell.org/trac/ghc/wiki/Phabricator}",
	note = "(Stan na dzień: 2015-01-11)"
}

@Misc{ cleanup,
	key = "Hoopl/Cleanup - GHC",
	title = "{Hoopl/Cleanup - GHC}",
	howpublished = "\url{https://ghc.haskell.org/trac/ghc/wiki/Hoopl/Cleanup}",
	note = "(Stan na dzień: 2014-12-02)"
}

@Misc{ testing,
	key = "Building/RunningTests - GHC",
	title = "{Building/RunningTests - GHC}",
	howpublished = "\url{https://ghc.haskell.org/trac/ghc/wiki/Building/RunningTests}",
	note = "(Stan na dzień: 2014-12-02)"	
}


@Misc{ hoopl,
	author = "Norman Ramsey, Joao Dias, Simon Peyton Jones",
	title = "Hoopl: A Modular, Reusable Library for Dataflow Analysis and Transformation",
	year = "2010",
	howpublished = "\url{http://research.microsoft.com/en-us/um/people/simonpj/Papers/c--/hoopl-haskell10.pdf}"
}

@Book{ dragonbook,
	author = "Alfred V. Aho, Ravi Sethi, Jeffrey D. Ullman",
	title = "Kompilatory. Reguły, metody i narzędzia.",
	publisher = "Wydawnictwa Naukowo-Techniczne",
	year = "2002",
	isbn = "83-204-2656-1"
}

@Misc{ presentation,
	author = "Szymon Bemowski",
	title = "O języku haskell",
	howpublished = "\url{http://www.mimuw.edu.pl/~urzy/SPFiL/2005-6/haskell-prezentacja.pdf}"
}

@Misc{ declarative,
	title = "Declarative programming",
	howpublished = "\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Declarative_programming}"
}

@Misc{ haskellwiki,
	title = "Haskell - Wikibooks, biblioteka wolnych podręczników",
	howpublished = "\url{https://pl.wikibooks.org/wiki/Haskell}"
}